夠鐘死心了

見過你之後我先相信呢個世界上係有一見鍾情
只係斷斷兩日，你已經係我腦海裏面揮之不去
我主動搵你呢個舉動都已經好明顯係因為鐘意你
你嘅已讀都已經俾咗答案我

冇戀過都好唔開心
好耐未試過咁心急等一個人訊息
成日望住係咪「在線上」
你覆一覆我已經夠我開心一日
而家覺得自己好戇鳩

利申：絲

ok，已讀

唉 連登都唔鐘意我

Up

沖完涼就陪你傾 等我

同你差唔多

初初以為係因為你太忙 所以冇回

可唔可以形容多啲 你地識左幾耐

唉 我都係咁
或者一切都係自己ff

加油呀 我同女朋友都係差吾多咁既開頭
但最後都一齊到 祝你成功啦

邊個主動先

我主動

點得手？

其實一直對佢好 佢係會feel到你吾係玩
女仔都係想要關心同生安全感啫～

佢係我公司個客
見咗三日就完
之後就唔會見到佢

做咗兩年
每年公司都唔少客
得佢會帶到比我心動感覺
我唔係a0
都清楚感受到呢個感覺係想佢成為我男朋友
我自己都覺得好兒戲

問題係我同個男仔其實唔熟
話唔識都唔過分
主動搵佢傾計已經好明顯
仲要關心真係...

仲要有負皮

我同你

同唔到鍾意嘅人一齊呢個感覺好撚痛苦
我連一個搵多佢一次嘅理由都冇
有冇人明？

其實吾會 吾係話叫你好刻意咁關心佢
咩關係都係由朋友開始 我記得我女朋友開頭其實對我印象吾好
但最後佢睇清楚我係咩為人 所以先無抗拒我
所以你又吾洗咁心急既

呢三日入邊 交流好深?
係邊一方面吸引你心動

之前都已經係一日覆一句
維持左五日
今日已經已讀我
所以應該機會唔大啦

我記得佢講過話佢有電話恐懼症
所以唔常用電話
加上佢返工每一日有好多好多電話打過嚟
只要電話一響或者有訊息佢都會好有壓力
唔知係咪因為咁所以佢好少覆我
到而家已讀我 我就知道我已收皮
好想佢快啲轉工

其實頭兩日我哋係各自做各自嘅嘢
睇得出佢好忙
冇咩交流啊 第三日先有傾吓計

我真係唔知邊一方面
佢又唔靚仔又唔高仲好似細過我1年
但我真係好想識佢

咁呢個又真係棘手啲既